啱啱彩虹站發生咩事？

好驚 好彩走得快

鬼門關開

收皮啦

真係好驚 而家個心跳仲好快

屌你老味好撚好玩?

嘩 好撚驚啊 好撚驚啊 好撚驚啊

樓主會唔會已經干犯不誠實使用電腦罪

好驚 即刻放晒d股票先

仆街原來樓主fake我 搞到我損失慘重 屌你老母

有二個撚樣係度呃人錢？？？？

薛家燕冇癦仲係唔係薛家燕?

好多人走唔切

無啦無啦